# Tasks:  
. sessions (favorites)
. sessions (viewd)  
  
  
## Examen  
Rellenar codigos con vacios.  
IP: 10.200.248.160  
Videoclub. Puedes comprar o alquilar peliculas.  
Puedes seleccionar por genero las pelis.  
El buscador busca por titulo de pelicula.  
Hay un banner/ carrusel(de bootstrap).   
  
Carrito de compra => comrar & alquilar. Borrar carrito. Por session.  
  
Resultado final(resumen de compra) (suma de precio de productos)  
Registro  
^request
-- guarda en session el punto en compra (1,2,3,4)
Resumen final  
Felicitación de compra.  
Mirar ejemplo de sessions, carrito de compra `tutorials-laravel-8`. => (tuts y info Laravel)[http://wikifp.org/ca/informatica/daw/m7/uf2]  


